其實謝安琪邊忽靚？

把聲甜 又細粒 同埋淫底

對絲襪靚

搵伯母比較下就有答案

個老公靚

屎忽

靚就唔係話好靚
有身材 有睿智
有女人味果下先正

個陣人妻味好正

疫苗

氣質

因為唔奶共+淫底

On9

點少得呢個濕身性感MV

自膠

耶撚但婚前大肚

女人味正
對腳世界級
又有波

淫賤

女人味 唔係againlababy可以比得上

俾謝生打一拳應可以入廠一個月